中方代美澄稱不會派無人機轟炸島礁? 日擬派自護軍駐台北?香港台灣已進入准戰爭狀態?

即係唔撚會打,好撚悶,吹撚左幾個月,乜柒都無,屌!

自護軍

日自護軍？有渣古嗎？

聽聽下都冇乜興趣聽講嚟講去都係冇行動曬鬼氣

我要自護號